再見了，我深愛過的你

如果你睇到，你可以一笑置之就算 TOO LONG DONT READ

初初同你相識，覺得好有緣，而我地雙方 亦為咗呢段感情作出改變
曾經我以為 就咁樣平平淡淡 打打鬧鬧一齊到終老 我諗好多人都有過呢個幻想
好幼稚 好離地 但好甜蜜

愛上你，同你一齊呢段回憶有苦有笑。我同你都一樣，為過呢段感情而喊，為呢段關係而努力，我地用歡笑創造咗我地嘅回憶。而最後我地都用過眼淚去結束呢段感情。

有人話過，兩個人相處得耐，會漸漸變得似對方。生活習慣又好，樣貌又好，喜好興趣都好，其實真係。
你愛貓，令到我亦愛上貓
你鍾意食譚仔三哥，令我亦變得鍾意食
朋友話我地點解愈嚟愈似樣，我地都會暗爽一下

曾經我地係朋友眼中，係一對好甜蜜嘅情侶
你覺得因為我而令你到幸福，而我都係
因為你嘅出現，令我嘅生活多姿多彩同埋幸福
有時返工返得攰，你一句嘅關心
曾經以為係理所當然，原來係冇野必然

係分開嘅呢段日子，我曾經以為我放低過你
但原來你只係跑到我最深令我見唔到你
係分手嘅時候，你同我講 我地遲早會一齊返
等你考完嘅時候，睇下大家仲想唔想一齊
你話你唔想拍拖住，好煩，想溫書

我知道呢啲承諾係唔可信，但我都存有一絲寄望
但最後當然，你已經同第二個男仔十指緊扣
可能係好事...我唔係你嘅理想男朋友
我唔夠高，我亦都成日呷醋，令你覺得好煩
其實好想同你講，係分開嘅期間我真係有改到
你成日話我影相唔敢笑得好真，因為我介意自己嘅牙齒唔夠齊
所以我去咗箍牙
你話我變肥咗，所以我開始跑步
你話我成日呷醋，所以我問咗好多人意見，令反省咗好耐

但原來原來都係冇用
所以拍緊拖嘅大家 好好珍惜對方啦
如果唔係走咗就唔係咁易追得返

最後同我EX講 講就易 做就難

仲要係到曬
知你有拖拍好叻叻啦

見到你將初初嘅所有承諾都當冇講過
真係

i know that feel bro
佢同我講想做自己中意做既事，想同邊個出街就同邊個出街，想同咩人傾計就同咩人傾計即使係男仔，其實我都知最大可能係同中意第二個，所以無論點求都冇用。
放低啦，我都努力緊

想擁有啲野就一定有野要捨棄咖啦
放緊

冇錯，但當對方唔願意再為你捨棄，呢個人已經唔值得

珍惜，係每一次失去之後先會記返起個重要性。
我都想我當初有好好咁珍惜您

望住佢同人拍拖
再諗起初初佢講過嘅野
唉

唔好再後悔 失去咗先識珍惜

我既故事同你接近一樣
連細節都係

可惜太遲了

可能好多情侶都係咁
但又有幾多對可以堅持到落去

扮緊工 陣間聽

遲啦
對下個好啲 唔好再戇鳩鳩